條女著背心仔唔著bra

透lin咁 熱還熱 痴撚線

睇字都射咗

陰功

圖呢屌你

隔離個男仔明顯扯緊旗

10

張學友.gif

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇 啾 根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

樓主老母赤裸係我屋企樓下行緊
熱還熱 痴撚線

互射左兩次

李彩華

我立即屌你老母

著灰tee 勁大波個個? 我都見到 好能癲

樓主pm咗我 好撚正

條女著背心，仔唔著 bra

跪求飛釘相

把聲勁好聽

把聲溫唔溫柔?

勇救樓主老母

都話背心